### Примечания к коду

В сервисе использовались следующие библиотеки:
* devise - для функционала аутентификации
* active_model_serializers - слой для декораций данных передаваемых объектов по апи
* whenever - синтаксический сахар для крон задач
* rspec-rails, factory_girl_rails и некоторые др. - для тестов
и т.д.

### Моменты, которые маожно было бы отрефакторить:

Большую часть функционала из модели Event было бы неплохо вынести в отдельные слои, используя интеракторы и сервис-объекты. В качестве базовой реализации по функционалу интерактора можно было бы использовать [interactor](https://github.com/collectiveidea/interactor) или [active_interaction](https://github.com/AaronLasseigne/active_interaction).
Всю логику по установке виртуальных атрибутов из контроллера следовало бы также вынести, используя интеракторы, передаваемы параметры, и выполняя логику непосредственно в отдельном слое. После этого слой контроллера был бы ответсвенен только за свою часть, и требовалось бы инстанцировать соответсвующий класс, внутри которого была бы инкапсулирована вся внешняя логика (принцип Single Responsibility).

В перспективе роста проекта, можно было бы использовать также дополнительные слои, напр. используя джем [rectify](https://github.com/andypike/rectify), куда можно было бы вынести напр. слои: query объекты, команды, form объекты, presenters.

Для линтинга кода ruby можно было использовать [rubocop](https://github.com/bbatsov/rubocop).
